ex對你講過最令你心痛既野係咩

你個樣好唔掂囉

頂你就夠啦使咩頂其他人

我仲鍾意你，但我地唔可以再一齊

我分手叫春,佢話我嘔心,覺得我臨走都要比hard feeling佢係唔岩,唔夠gentlemen,叫我收皮,仲叫我成熟d,同我係咁講大道理

我只係想同ex講,你唔係比人掉低個個,你唔係愛人個個,我個下既心情你唔會明

我地無可能

你唔係我想要既人

係我對你唔住，我祝福你搵到個可以全心全意愛你既人

我知你對我好 不過算啦

次次諗返起個心都好痛

關你撚事？
而家就真係唔關我事喇

你入咗未？

我地之間嘅問題唔係第三者

娶著你依啲女仔，點同老母交代

你唔係諗住同一個十七歲既女仔講將來下麻？

其實我依半年都無鐘意過你

ex:我呀媽覺得你好錫我,但唔覺得你係適合我既人,同埋我仲後生,唔想咁快就綁死自己
聽完個刻真係心死到唔知講咩好

我唔想再搵你

你唔好咁幼稚啦

安好的各有逸後

我最後悔同你一齊
如果同你復合我係ifc跳落黎
你城府好深 好扮野
我祝你比車撞死

我真係好後悔揀左你
聽完 秒喊到狗咁

你咁做都係為咗討好我老母姐

屌你老母

講分手既時候 同我訐 其實我唔想比你屌好耐

我：我為左你改晒啲壞習慣，咁你仲想我點
佢：我想你收聲
//
發現佢有第二個
我：其實咩事？你不如解釋下...
佢：既然你都知道左啦，我可以點姐
... 你好歹都兜下呀大佬

大軟都鐘意大家，只係timing唔岩

家

你可唔可以唔好對我咁好呀。。。

屌

：多謝你愛我

我知你係好愛我 但係我已經唔愛你啦 你當係放過我啦

我只想像到我走之後你會做好多對我唔住嘅野

我寧願我哋冇相遇過，咁我就唔會傷害你

對唔住，我應該一早同你講分手

同你一齊兩年幾 冇開心過

sorry

: 我係個d旺角任飲場撩左d女爆房扑野 唔止一次
我個下已經心死到無任何反應 連喊都無

我鍾意左第二個呀，我地分手啦
呢d係我同佢之間既事
仲有一個就瘋狂發老脾同人身攻擊，但呢個無咁hurt

你唔係到呢幾日 我過得好舒服

你唔好再搞/煩我啦好無呀

呢個post全部都好大殺傷力

仲拍緊拖既時候問佢
我:我同你啲ex比你最愛邊個？
佢:上一個囉

散咗之後我地初初都有聯絡 嗰陣佢已經同咗第二條女一齊
我:你同佢點呀？對佢好唔好？
佢:好呀，我對佢好過對你好多 我好錫佢
我:

大佬你叫我情何以堪 好hurt但仲好愛佢

痴線，咁講野

分手後: 你對我嘅好我唔需要

一齊戈時講到你ex有幾衰，點知自己偷揾返ex
我屌你老母啦，希望你又比你ex玩完再飛多獲

我玩夠就會返黎

結果幾星期後同左第二個人一齊，然後講我地一世都沒可能

你個名

一切都係你自己囉黎